李予信：中共怕民意結集

節錄

李予信：中共怕民意結集

公民黨李予信昨獲前黨魁余若薇等人支持。

【超區

【本報訊】民主派在現屆超級區議會中佔三席，來屆希望再搶多一席，今次初選會由五隊中挑選四隊出線。2016年立會選舉以49萬票當選的民主黨鄺俊宇到各區呼籲巿民支持初選，傍晚於銅鑼灣東角道與黨友許智峯一同嗌咪，
.................

岑敖暉：曾國衞恐嚇令人反感

相關新聞：警查票站影市民 製白色恐怖

公民黨今屆由東區區議員李予信出戰超區，昨晚尾站落腳銅鑼灣拉票，李指中共怕民意結集，「返到嚟銅鑼灣就係想提醒香港人，我哋團結先有希望。」前學聯岑敖暉稱投票人數比想像中高，相信源於政制局局長曾國衞恐嚇初選或違反國安法，及警員闖入香港民研辦公室，令港人反感。另一超區參選人為元朗區議員王百羽。

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go